連登仔提議警官會所及警察體育遊樂會作隔離營

推

要

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 27000

2 月 14 日到期, 欠 58000

你信唔信啲狗渣銳武同水炮衝入政總

Push

同意,
警察體育遊樂會
警察訓練場